南華早報: 限聚令擬放寬至12人

Health authorities could further relax rules on public gatherings to allow groups of up to 12 people to meet as early as the end of this week, sources familiar with the situation said, as Hong Kong recorded no new cases of Covid-19 on Sunday.

Sports fans were also set for a boost as the Leisure and Cultural Services Department (LCSD) would soon decide on a reopening date for its outdoor facilities that would include soccer pitches and basketball and tennis courts, another government source said.

However, the Food and Health Bureau had yet to make a final decision on the public-gathering limits after meeting public health experts who suggested easing the rule, they added.

Existing measures, which limit public gatherings to eight people, are set to expire on Thursday.

啲曱甴一落地就幾十隻聚埋一堆

趕住父親節

講黎哂氣
黑警根本唔理幾多人
海洋公園 會展咁多人

根本已經有冇都冇分別

擺明就係唔比人做任何合法集會/遊行啦 上面仲話咩警甴理唔理

放寬到1000千人，一丁友行街都可以照捉